中交建被美制裁 潘焯鴻指機管局可撤回三跑工程合約

美國商務部制裁中交建（1800）旗下5家公司，中交疏浚榜上有名，中科興業董事總經理潘焯鴻指出，被制裁公司有很大機會被凍結戶口，被call loan，「甚至機管局想出糧（給中交建）都出唔到。」

.....................

全文

唔撤就制裁埋機管局就好玩

Push

都唔係國際城市 起條三跑把撚呀

仲要係二級

雞管局點會排斥支共黨企啊 出現金糧都照出IP俾佢地啦 況且佢地喺香港大撚把牌頭出錢啦 頂多咪雞管局俾美國制裁姐 驚閪咩

呢個雪球

制裁中交建即違國安法

咁就要多d 人報串監管啦

但係國際罪犯林奠話一笑置之喎

一百億， 畀得起

掛？

明日大嶼個汲水計劃應該都受影響 , 如無意外明日大嶼都係俾中交建承辦 , 即係收到香港啲美金都用唔到

金融機構先係二級制裁 , 合作機構隨時係一齊一級制裁

笑死
所以金融核彈唔係直接咁用
而係咁樣間接用
睇下港共想點

點解工程界超支要個客加錢，而唔係工程公司負責

咁咪乜柒都唔駛起